一人一個拍拖會做嘅事

如題

問下你老母啦問問問

打電話問chem功課

開撚埋啲垃圾廢po屌你老母

分手

無錯 又唔係請槍做功課

你新一年還好嗎？

關你撚事

弱智p牌狗死埋一二邊

想屌你老母 重酬

想知你中咗邊樣 （你新一年祝人個啲

全中 勁撚爽